新嘅一年，預祝吹奏華農兄弟嘅，齊齊染上新SARS！

繼續食野味染新SARS，為經濟洗牌犧牲一下！

食開個d反而無事，冇食開反而先出事。

佢地唔係自己養自己食咩，有食野味咩?

1月11！上水和你轆！不見不散?

養殖場

佢果0的唔算野味掛...全部自己養